屌奶星 Bale 唔傷真係可以接朗班

岩先就住黎跑都可以爆開啲2打6

片波又靚到

屌奶星